<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Zoo xmlns="http://www.juicers.org"
    xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:schemaLocation="http://www.juicers.org zoo.xsd">
    <Morada>
        <Pais>Portugal</Pais>
        <Cidade>Porto</Cidade>
        <CodPostal>4440-897</CodPostal>
        <AnoFund>2022</AnoFund>
        <QuantidadeAnimais>10</QuantidadeAnimais>
    </Morada>
    <Animais>
        <Animal>
            <Nome>King Kong</Nome>
            <Descricao>Gorila Africano muito grande mas tranquilo só quer brincadeira da grande e bananas boas para comer, gosta de bater no 
                peito não sei bem porque, deve bater mal da tola ou respira mal dos pulmões</Descricao>
            <SmallDesc>Ola! Eu sou o King Kong , vêm me conhecer melhor!</SmallDesc>
            <Idade>10</Idade>
            <Foto>https://ichef.bbci.co.uk/news/976/cpsprodpb/D2D2/production/_118707935_untitled-1.jpg</Foto>
            <Especie>
                <NomeEspecie>Gorila</NomeEspecie>
                <Tipo>Mamífero</Tipo>
                <SubEspecie>
                        <NomeSubEspecie>Africano</NomeSubEspecie>
                        <Local>Africa</Local>
                </SubEspecie>
            </Especie>
        </Animal>
        <Animal>
            <Nome>Simba</Nome>
            <Descricao>Rei da selva gosta da carne temperada com sal e pimenta e rica em proteina para manter o 
                seu shape de rei da selva, gosta também de pentear a juba para ficar todo pomposo para as leoas</Descricao>
            <SmallDesc>Eu sou o rei da selva por isso respect tá</SmallDesc>
            <Idade>7</Idade>
            <Foto>https://www.infoescola.com/wp-content/uploads/2017/04/leao-126767138.jpg</Foto>
            <Especie>
                <NomeEspecie>Leão</NomeEspecie>
                <Tipo>Mamífero</Tipo>
                <SubEspecie>
                    <NomeSubEspecie>Africano</NomeSubEspecie>
                    <Local>Selva</Local>
                </SubEspecie>  
            </Especie>
        </Animal>
        <Animal>
            <Nome>Timon</Nome>
            <Descricao>O suricata, também conhecida como suricate ou suricato, é uma espécie de mamífero da família Herpestidae. É a única espécie 
                descrita para o gênero Suricata. Pode ser encontrada na África do Sul,
                 Botsuana, Namíbia e Angola</Descricao>
            <SmallDesc>Soldado do quartel general das suricatas</SmallDesc>
            <Idade>5</Idade>
            <Foto>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/96/Meerkat_feb_09.jpg/1200px-Meerkat_feb_09.jpg</Foto>
            <Especie>
                <NomeEspecie>Suricata</NomeEspecie>
                <Tipo>Mamífero</Tipo>
                <SubEspecie>
                    <NomeSubEspecie>Africano</NomeSubEspecie>
                    <Local>Floresta</Local>
                </SubEspecie>
            </Especie>
        </Animal>
        <Animal>
            <Nome>Pumba</Nome>
            <Descricao>São mamíferos caracterizados pela cabeça grande, o corpo em forma de barril e a presença de
                 verrugas na cara, o que lhe vale o nome em inglês de warthog ("porco-verruguento") dfsdfsfs</Descricao>
            <SmallDesc>Muito Cabeçudo</SmallDesc>

            <Idade>7</Idade>
            <Foto>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/01/Tarangire_Warzenschwein1.jpg</Foto>
            <Especie>
                <NomeEspecie>Javali</NomeEspecie>
                <Tipo>Mamífero</Tipo>
                <SubEspecie>
                    <NomeSubEspecie>Africano</NomeSubEspecie>
                    <Local>Africa</Local>
                </SubEspecie>
            </Especie>
        </Animal>
        <Animal>
            <Nome>Bambi</Nome>
            <Descricao>O veado-vermelho é um mamífero artiodáctilo ruminante da família Cervidae.
                 É um animal de grande porte, sendo o maior cervídeo depois do alce. Os machos chegam a uma altura no garrote
                 de 1,2 metro e 2,4 metros de comprimento. O peso varia com a região, sendo que mais ao norte os animais
                 tendem a ser maiores: os machos podem pesar até 350 kg na Europa Central, mas na Península Ibérica não 
                 passam dos 250 kg e as fêmeas 150 kg.
                 São mamíferos ungulados pois cada pata se apoia sobre dois dedos que terminam em cascos.</Descricao>
            <SmallDesc>Curnudo</SmallDesc>
            <Idade>10</Idade>
            <Foto>https://www.wilder.pt/wp-content/uploads/2022/06/1280px-Cervus_elaphus_Luc_Viatour_6.jpg</Foto>
            <Especie>
                <NomeEspecie>Veado</NomeEspecie>
                <Tipo>Mamífero</Tipo>
                <SubEspecie>
                    <NomeSubEspecie>Vermelho</NomeSubEspecie>
                    <Local>Mar</Local>
                </SubEspecie>
            </Especie>
        </Animal>
        <Animal>
            <Nome>Dumbo</Nome>
            <Descricao>O macho de uma das espécies de Loxodonta, o elefante-da-savana, atinge, em média, 3,2 metros de altura
                 e pesa 6 toneladas, o que o torna o maior animal terrestre existente. 
                O maior espécime já registado tinha cerca de 12.3 toneladas.
                Em comparação com o elefante-asiático do gênero Elephas, distingue-se pelas orelhas maiores (uma adaptação às
                 temperaturas mais elevadas) e pela presença de dentes de marfim nas fêmeas 
                com cerca de 70 quilogramas cada uma.</Descricao>
            <SmallDesc>Obeso com dentes grandes</SmallDesc>
            <Idade>15</Idade>
            <Foto>https://caracolga.pt/wp-content/uploads/2019/01/elefante.jpg</Foto>
            <Especie>
                <NomeEspecie>Elefante</NomeEspecie>
                <Tipo>Mamífero</Tipo>
                <SubEspecie>
                    <NomeSubEspecie>Africano</NomeSubEspecie>
                    <Local>Mar</Local>
                </SubEspecie>
            </Especie>
        </Animal>
        <Animal>
            <Nome>Spirit</Nome>
            <Descricao>Os mustangues ou bravios (do inglês: Mustang) são cavalos assilvestrados que ocorrem nos Estados Unidos.
                 São descendentes diretos de cavalos europeus levados para a América por conquistadores espanhóis e portugueses no
                 século XVI. Assim, outros colonizadores, posteriores aos colonizadores ibéricos, encontraram indígenas andando a 
                 cavalo, já que até então não existiam cavalos na América do Sul.São cavalos que mantém seu aspecto físico se
                 alimentando com plantes lenhosas e arbustos Espinhos, sobrevivem a regiões articas e montanhosas,são cavalos rápidos,
                 fortes e resistentes além de serem muito corajosos. Tem uma visão
                 muito boa. Apenas não enxergam bem na parte traseira de seu corpo. Um coice pode chegar a uma tonelada</Descricao>
            <SmallDesc>Cavalo Maluco</SmallDesc>
            <Idade>18</Idade>
            <Foto>https://guiaanimal.net/uploads/content/image/69019/AdobeStock_326500445.jpeg</Foto>
            <Especie>
                <NomeEspecie>Cavalo</NomeEspecie>
                <Tipo>Mamífero</Tipo>
                <SubEspecie>
                    <NomeSubEspecie>Mustangue</NomeSubEspecie>
                    <Local>América, Europa</Local>
                </SubEspecie>
            </Especie>
        </Animal>
        <Animal>
            <Nome>Nemo</Nome>
            <Descricao>As espécies assim designadas são nativas de uma vasta região compreendida em águas tépidas do Pacífico,
                 coexistindo algumas espécies em algumas dessas regiões. São famosos devido à relação ecológica de protocooperação
                 que estabelecem com as anémonas-do-mar ou, em alguns casos, com corais. As anémonas providenciam-lhes abrigo, 
                 apesar dos tentáculos urticantes aos quais são imunes, devido à camada de muco que os reveste. O peixe-palhaço
                 esconde-se dos predadores nas anémona. Na base das mesmas, botam seus ovos, assegurando a proteção de sua prole.
                 Em retorno, os restos do alimento
                 do peixe-palhaço são utilizados pela anémona. Uma associação que beneficia os dois parceiros.</Descricao>
            <SmallDesc>Estou perdido</SmallDesc>
            <Idade>5</Idade>
            <Foto>https://www.oceanario.pt/content/img/peixe_palhao_pedro_a._pina.jpg</Foto>
            <Especie>
                <NomeEspecie>Peixe</NomeEspecie>
                <Tipo>Peixe</Tipo>
                <SubEspecie>
                    <NomeSubEspecie>Palhaço</NomeSubEspecie>
                    <Local>Mar</Local>
                </SubEspecie>
            </Especie>
        </Animal>
        <Animal>
            <Nome>Pô</Nome>
            <Descricao>O panda-gigante é um mamífero de cor preto e branco que come bambu (folhas). A pelagem é grossa e lanosa
                para suportar as baixas temperaturas no ambiente subalpino em que vive. As manchas oculares, membros, orelhas
                e uma faixa que atravessa os ombros são negras; alguma vezes com um tom acastanhado.[28] As restantes partes
                do corpo são brancas, mas podem-se tornar "encardido" com a idade.  A população da região de Qingling apresenta a pelagem em dois tons contrastantes de castanho</Descricao>
            <SmallDesc>Guerreiro dragão</SmallDesc>
            <Idade>15</Idade>
            <Foto>https://bordalo.observador.pt/v2/q:84/rs:fill:2000:1126/c:2000:1126:nowe:0:104/plain/https://s3.observador.pt/wp-content/uploads/2017/01/23132545/76895950.jpg</Foto>
            <Especie>
                <NomeEspecie>Urso</NomeEspecie>
                <Tipo>Mamífero</Tipo>
                <SubEspecie>
                    <NomeSubEspecie>Panda</NomeSubEspecie>
                    <Local>Ásia</Local>
                </SubEspecie>
            </Especie>
        </Animal>
        <Animal>
            <Nome>Perry</Nome>
            <Descricao>O ornitorrinco tem corpo hidrodinâmico e comprimido dorsoventralmente. Os membros são curtos e robustos, 
                e os pés possuem membrana interdigital. Cada pé tem cinco dígitos com garras. A cauda é semelhante à de um castor.
                O focinho, que lembra um bico de pato, é alongado e coberto por uma pele glabra, macia, úmida e encouraçada,
                inteiramente perfurado por poros com terminações nervosas sensitivas. As narinas também se abrem no focinho, 
                na metade dorsal superior, e estão posicionadas lado a lado. Os olhos e as orelhas estão localizados em um sulco
                logo após o focinho, esse sulco é fechado por uma pele quando o animal está sob a água. Não tem orelhas externas.
                A ideia de que o ornitorrinco tinha um bico córneo como o das aves surgiu do exame de espécimes ressecados</Descricao>
            <SmallDesc>Sou um pato? um castor? Não! sou um Ornitorrinco</SmallDesc>
            <Idade>18</Idade>
            <Foto>https://imagens.mdig.com.br/bichos/monotremado_ornitorrinco.jpg</Foto>
            <Especie>
                <NomeEspecie>Ornitorrinco</NomeEspecie>
                <Tipo>Mamífero</Tipo>
                <SubEspecie>
                    <NomeSubEspecie>Pato</NomeSubEspecie>
                    <Local>Europa</Local>
                </SubEspecie>
            </Especie>
        </Animal>
    </Animais>
    <Funcionarios>
        <funcionario>
            <Nome>Henrique</Nome>
            <Descricao>Jogar ás escondidas</Descricao>
            <Especialidade>Felinos</Especialidade>
        </funcionario>
        <funcionario>
            <Nome>Alexandre</Nome>
            <Descricao>Jogar airsoft ou lá o que é</Descricao>
            <Especialidade>Caçador</Especialidade>
        </funcionario>
        <funcionario>
            <Nome>Garrido</Nome>
            <Descricao>Estagiário</Descricao>
            <Especialidade>Ainda por apurar</Especialidade>
        </funcionario>
    </Funcionarios>
    <Loja>
        <Artigo>
            <Nome>Pluxe Leão</Nome>
            <Preco>20.00</Preco>
            <Categoria>Felino</Categoria>
            <Quantidade>30</Quantidade>
        </Artigo>
        <Artigo>
            <Nome>Pluxe Nemo</Nome>
            <Preco>20.00</Preco>
            <Categoria>Peixe</Categoria>
            <Quantidade>20</Quantidade>
        </Artigo>
        <Artigo>
            <Nome>Pluxe Tigre</Nome>
            <Preco>20.00</Preco>
            <Categoria>Felino</Categoria>
            <Quantidade>50</Quantidade>
        </Artigo>
        <Artigo>
            <Nome>Bilhete Adulto</Nome>
            <Preco>29.99</Preco>
            <Categoria>Bilhete</Categoria>
            <Quantidade>100</Quantidade>
        </Artigo>
        <Artigo>
            <Nome>Bilhete Idoso</Nome>
            <Preco>19.99</Preco>
            <Categoria>Bilhete</Categoria>
            <Quantidade>100</Quantidade>
        </Artigo>
        <Artigo>
            <Nome>Bilhete Criança</Nome>
            <Preco>9.99</Preco>
            <Categoria>Bilhete</Categoria>
            <Quantidade>100</Quantidade>
        </Artigo>
    </Loja>
</Zoo>